響外國比人搞得越大，我哋嘅關注越大

尋日墨爾本有香港人示威，結果俾啲大陸人搞到最後變咗打架收場：

響香港發生嘅所有嘢佢哋出唔到聲，但係響佢哋自己地方佢哋就可以出聲。我哋需要更多外國嘅巴打絲打幫手拎關注！

點睇？

外國人本身都唔LIKE大陸人
順便可以推大佢

成個Twitter #Mulan 都支持克警，屌